麥美娟：我冇讚過元朗鄉親做嘅嘢 譴責黃偉賢、朱凱廸失實言論

有報道引述民主黨元朗區議員黃偉賢稱，工聯會立法會議員麥美娟曾在上星期屏山鄉事委員會的就職典禮上公開表示「元朗鄉親好嘢！前晚你哋驅趕咗啲曱甴，唔俾佢哋係元朗搞反送中嘅嘢！」

麥美娟在Facebook上載短片澄清並無發表有關言論，批評黃偉賢言論失實，完全錯誤及與事實不符，又指立法會議員朱凱廸在沒有求證下，曾先後公開轉述有關失實言論，嚴重影響個人聲譽，亦令社會分化加劇，並保留一切追究權利。

你屌林鄭老母架嘛

想出黎搶何君堯戰尾票
唔好俾機會佢

日日落區俾人屌
同達哥暴走一樣
笑撚死人

何妖俾人割到

吓，唔係話班白衫係黑社會咩？
點解變咗係鄉親呀

口舌招尤
呢條八婆唔搞事唔安樂

講到咁清楚仲話冇講
得啦 係立法會你講乜都唔重要 反正你都會當冇講過

你到時同啲兄弟落街日日俾人屌啦

點解係鄉親?篤灰?

信你一成
相目失明

應該有錄影先會講得咁肯定,唔道歉的話可告誹謗

唔好割咁快

佢地班人除咗講大話之外仲識啲咩

聲譽佢有咩

出聲明仲要白衫鬼信你

聽得出佢把聲啲頻率
係好怯

仲掛住朱迪，快啲同何君堯割𥱊先啦